{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_032305",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=C300098",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "황궁"
    },
    "text": "皇宮\\n\n忠清南道舒川郡長項邑昌善2里623\\n\n中華料理-一般、09:00~21:00、年中無休、100席/部屋:2室、高級フュージョン中華料理専門店を車で運行し、客を直接迎えに行く皇宮の外観は強烈な赤色で通り過ぎる人々の目を引く。 100席、ルームが完備されたここは、常に新鮮な材料で上質な料理を披露している。 コース料理からセットメニューまで好みに合わせて楽しむことができ、各種宴会や団体の集まりに適している",
    "QA": [
        {
            "question": "皇宮はどこにありますか？",
            "answer": "皇宮は忠清南道舒川郡長項邑昌善2里623にあります。"
        },
        {
            "question": "皇宮はどんな料理を提供していますか？",
            "answer": "皇宮は高級フュージョン中華料理を提供しています。"
        },
        {
            "question": "営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "皇宮は何日でも営業していますか？",
            "answer": "皇宮は年中無休です。"
        },
        {
            "question": "皇宮には何席ありますか？",
            "answer": "皇宮には100席あります。"
        },
        {
            "question": "個室の数はいくつありますか？",
            "answer": "個室は2室あります。"
        },
        {
            "question": "皇宮はどんな場所にありますか？",
            "answer": "皇宮は舒川郡長項邑の中にあります。"
        },
        {
            "question": "皇宮はどんな客を迎えに行くことがありますか？",
            "answer": "皇宮は車で運行し、客を直接迎えに行くことがあります。"
        },
        {
            "question": "皇宮の外観はどんな色ですか？",
            "answer": "皇宮の外観は強烈な赤色です。"
        },
        {
            "question": "皇宮ではどんな種類の宴会や集まりに適していますか？",
            "answer": "皇宮は各種宴会や団体の集まりに適しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 151,
        "QA": 255
    }
}